巴打求救 買左個hdmi vga轉換器係電腦mon玩ps4

頭先插完之後個mon無信號無反應
整左幾次都係
利申：自己條vga線冇問題

有冇巴打有一樣問題

禁個mon 轉設定 vga /hdmi

我果個mon無得揀
佢輸入訊號源得D-SUB同DVI揀
但一插左轉插無訊號之後連setting都開唔到

人如其名

有無試過㩒實個power 掣然後再開，太高resolution 出唔到畫面

試過
部ps4入左safe mode但都係無畫面
我已經係電視較到480p
都無用

入左safe mode 都無野睇？今次真係同你個名一樣

係啊巴打

你買番條dvi 轉 hdmi線啦

上網睇都有人買左呢個轉插
都係唔得

係咪其實無關係？

要個moon支援唔知咩先得
之前試過換鬼左個moon

好似係HDCP

咁我係唔係玩完

太舊應該唔得啦

熄ps4個hdcp囉

熄埋
都冇用

110蚊

Dum緊心口

你仲未搞掂？

留名

未
未搵到解決方法

我之前試過。。。同巴打情況一樣，應該係你個mon唔支援，無辦法嫁吶

同埋就算有畫面都冇聲

mon 唔一定支援
之前買ps3, 專登買新mon 玩, 點知插左唔得, 原來係個mon 唔支援
拎去換另一牌子就無問題

呢啲轉換器可能冇供電唔得 伏

橫掂你110蚊都無左，買條dvi 轉hdmi線試埋啦
我自己都係用呢個方法

同埋呢隻hdmi 可能唔支援
試過用其他hdmi to hdmi 唔得
用返原裝又得

我都係 work

拿，有咁多成功例子，係我就博啦

好
咁我去試下

本身就係見原本個舊mon未壞
又唔想同屋企人霸電視所以貪方便

你個轉插使唔使用電？我之前買過，一定要買用電個隻hdmi轉vga+3.5mm audio用出到ps4聲畫。

老虎拍賣有。。。

我個轉插就係唔洗用電

劉明睇樓主換mon

換moon算啦 依家d 2x 寸 1千蚊鬆d都買到

如果個mon 係2007年之前買落嘅話咁其實都唔使點樣試。

我上網睇啲人用大牛龜都玩到

就係諗緊點樣可以慳一千

用到係一件事，但係效果係點就係另外一回事。

我都係長期HDMI 轉dvi
聲就分開出

屌你樓上連hdcp 都講得出
你用其他device 試下條dongle 先啦

人地連用都用唔到阿 講緊效果咩

點解唔用DVI?

可能舊得濟冇DVI
冇咁舊果d先會DVI同VGA

digital 去 analog 就唔好買而d la

樓主順手換埋個腦啦

Digital downscale analog唔係用老鼠尾咁用咩

digital 轉 analog 應該要用電嫁喎

Hdmi port會比5v電都唔知？